愛美麗好慘

睇撚住兩隻閘都帶波出界

咁垃圾既球員 咩人教都死